好有興趣買model 3

利申屋企停車場無得差電，到底出面差電係咪真係要排到仆街？有無車主講下經驗？

一年後出的MODEL Y是否如價?

我都有興趣知，不過我估一換一後起碼40萬起跳？

快叉開始要排
希望大家買左車 叉完一定要返黎 揸走架車
同埋快叉叉到8成好走 8成之後 快叉會減速
So far 大部份使用者都係好有禮貌

揸緊非Tesla ev. 一年半 自己屋企有中差

去公屋場差電其實係咪要事先通知左先？我有次見啲充電箱鎖起左

快叉叉到8成好走

你估下佢排左咁耐會唔會唔差哂就走?

香港人自私程度，叉完唔走大有人在

本人都想買，諗下平時見到停車場充電位都未見過有吉位，即刻唔想買。充電位泊普通車又係好仆街！

搵唔到屋企有差位, 真係諗清楚先好買, 出全電車既速度一定快過呢個垃圾政府起差電位既速度
有時問uber佬, 佢地都話每日都要用多個幾鐘去差電, 佢話租架tesla 等個幾鐘, 不如出架prius 跑多一個鐘頭, 油錢係返道

諗緊洗唔洗每個星期六日鬥早起身去啟徳差電食早餐

無謂啦 咁麻煩

你打去好快有人黎開鎖

充電位泊普通車應該鎖佢老母車啦

我屋企冇差電，但我日日機場番工，我都係一星期差2-3次快差，機場我次次去到都冇咩人

想去
屋企村屋有車位有得charge

我都有興趣買
屋企樓下有得叉
巴打住邊區
我樓下果啲長期冇人叉

3個電錶 輪住charge
屋企慢充對電池襟d

鑽石山個邊，荷里活廣場經常性無得充電

機場4號停車場？如果住東涌去充都幾好，起碼唔洗排咁耐

去睇下附近啲新樓時租有冇得叉

係呀,次次去都冇人,正常都少人去

但泊車$24/鐘都幾貴......一個鍾充到幾多%？

加pedalbox拎翻個即時感覺

手工好撚差，建議睇咗真車先。
尾箱設計on9，落完雨要抹乾先可以開尾箱

60分鐘 280km左右

依家model都要補差唔多40，model y 應該貴15~20萬

睇完實車喇，對接位好過Model S好多喎，不過都係唔夠齊
操控都好左，唔知係佢進步左定因為車身細左

睇黎爸打平時好鍾意坐黨鐵張凳

無坐黨鐵好耐，已經唔記得係咩感覺

咪同你好有興趣既model 3一樣囉

屋企無得叉要諗諗

清有經驗？

將出的MODEL Y同價?

其實幾時出？

年尾出但香港要再等多至少一年

一啲啲地方啦
買車前行去呢屋企或公司附近嘅停車場睇睇
問下停車場的職員了解下

同保安講 會即刻鎖 有1500袋佢仲唔即刻做野

唔知個keep 18個月舊車換電車個plan 下年會唔會延長呢

呢個垃圾政府係估佢唔到ge

希望會啦

整蠱自己？

其實自從九龍灣有三個地方充，已經無咩試過要排隊。

邊三度？

emax 富通 郵輪碼頭 共26個SC位

有無人知Tesla showroom初幾開？

隔兩日就要專登揸車入去又要俾泊車錢又要俾叉電錢仲要等佢叉個幾兩個鐘，真係方便？

個人黎講正常兩個星期先行到三百，所以我預兩個星期要專登差一次，應該唔太煩

葵青區出沒

熊貓酒店同青衣城基本長期爆晒，仲有d車係隔離排隊，要坐係部車入面等，買飯盒係入面食住排。。

最仆街係當你剩番十幾二十公里果時，你根本無得出番去第二個場搵位。

唔係supercharge就慢到仆街，唔叉好過叉。

屋企唔係住house或者公司/本身停車場真係要諗下。

街外快差其實同supercharge爭幾遠？

1相 32A 大約 30km /h
3相 32A 快d 大約 3倍
睇你車有無dual charger

而supercharge 一個鐘可以叉8成以上

好多人真係當叉電位係停車位，擺低係度就成日，唔會再返轉頭郁車
次次行過叉電位都爆，位本身都唔算多，屋企冇得叉焗住要靠街外位，落唔到決心買電車
本身都睇中左model 3，想出年夠期就一換一

咁你都要留意就算唔揸，每日平均會有跌7-10km。

開sentry mode?

我最耐排左9個字左右
我覺得還好我唔怕悶

自己無位，附近又無經常與人既位就咪搞
除非你時間非常彈性
例如唔介意半夜去充
或者唔介意排隊

沙田開個啲supercharger會唔會成日full?

on9 每個人渣車都睇重既野唔同
係要拎住個缺點黎講就好似你指住李嘉誠笑佢甩頭髮一樣咁無知

on9 仔死埋一二邊啦

邊有兩日咁誇
方便算唔上方便 但肯定平過油車
家實講1個鐘充完走得人啦
去商場行個圈差唔多時間

其實你葵青渣過去沙田都好快je
中大果到未試過無位
再加上你又唔會淨返10幾20先叉掛

同埋你避開食飯時間 so far 我果區未試過等多過20mins

唔叉好遠 但你快叉應該要買多條線

保險要一萬？

唔使
所有快叉都有線提供
慢叉反而要買

有佢唔怕啦

新起公屋停車場都係每個位都有差電
等多幾年先出車穩陣

試完車，拍板買車

叉supercharged

請問平均每公里幾$？

佢有條link 禁條link去訂 model 3 可以有1500公里免費supercharge 俾send link果個同訂車果個
可以無限send 俾人

我都想知平時叉滿一次要幾錢

兩個星期行三百, 真係算擺多過揸, 你呢啲用家意見完全冇參考價值

有fd話200內搞掂，亦有fd只差免費電

Sorry囉，不過都算日日用車嘅。有啲人真係呢個咪數架嘛。

免費電係中慢叉多, 自己停車場有就話姐,
商場中慢叉咁多個鐘, 比時租錢好撚金

聽番個朋友講model 3中差都幾快，入商場睇場戲都搞得掂，model s就真係慢

一個月行600km, 一年先行7200km,
一萬都唔夠, 真係少得誇張,
你都係搭車算把啦, 浪費左部車

咁偶爾會出入天水圍同機場嘅，夠錢玩有乜所謂浪唔浪費，反正車係香港本身就係奢侈品

我想問用商場入面果destination charger 駛唔駛錢

我住house都唔敢買
因為試過一日行成3,400公里
油唔夠可以即入好快手
冇電就迫住返屋企換車

如果屋企樓下停車場有中電差
每個月自己架腳車可以去到4千5千蚊油錢
會唔會供架model3著數啲

電費都要錢既......

唔洗錢

有時間就多免費場

中電free喎 free埋入停車場

咁好
sor

好似另一位巴打咁屋企樓下就有 free lunch 梗係正~
可惜我唔係~~

中電位出曬名排到仆街, 仲要勁多撚屌充滿都唔走, 霸撚住個位

呢個係一個要考慮既問題
暫時睇樓下本身都冇乜點full

Model 3 唔洗靠supercharge 啦
中電快叉ccs 直插，1個鐘左右完賽
就算32A 3相中叉都係4－5個鐘差滿
當然一定唔會夠入油咁方便嫁喇，你睇下自己屋企附近多唔多中電既充電站，上佢個網仲可以睇埋有無人用緊

研究返一兩個星期，大概都知自己住果度附近既充電設備使用情況如何嫁喇

有位咪充得囉…問題經常無位呢

等緊model y

想問有冇人用過又一城b3果堆叉電位?
model 3叉慢過sc幾多?

Model Y 右軚應該要等到2022，另外都應該會四十幾萬

美國今年年中開始生產
右軚要咁耐

講多句，我真係唔知條友有無老點，唔知會唔會想我死心唔好等Model Y

希望我架錢柒等到咁耐

我反而係四十幾萬不了講真model y又慢又迫，興趣一般

坐5個都逼?

我對車要求好低，有4個轆識行就得
performance 版 0-100 3.7秒 我已經覺得好ok

performance貴...

long range 5.1秒可接受la
雖然鈴蓋柒柒地

其實long range 好夠洗
同埋performance 硬啲冇咁舒服

應該會再貴十幾萬，始終都係SUV

個plan一玩完，tesla hk肯定出唔到貨，D人轉買返油車

如果公司有就最好，不過星期五放工要肯定夠電2日假期用

天氣凍D電去得零舍快，咁香港天氣咁熱其實會唔會又耐用D?

晒時間姐，正常泊低架車可以去行街食飯飲咖啡
但變左要係架車度hea

冇差電位唔洗諗, 吊下個車場先啦

遲多幾年唔買都唔得，大勢所趨

你呢個case 絕對係電車著數啦，仲要樓下就有得叉
每個月4-5千油俾我一定轉油渣/電車

其實入油站入油咪一樣要排隊，特價日子入，排10~20分鐘好基本
反而最怕D友仔明明叉爆電又死都唔肯走，霸住個位成晚

所以plug-in hybrid係香港最方便，電又得油又得，搵唔到位就行住油先，起碼架車郁到
但車款好少又貴

prius 又死都唔入插電版，又型又慳油

因為油站全年入面有某一日要排10分鐘 所以叉電位日日排半粒鐘都好快 Goodest logic

我當esso 啦，普通smile 卡係一星期兩日特價，我意思係唔好過度放大電車等位呢個缺點，電車數量始終少，如果個個叉滿就走係真係唔洗等咁耐，但香港車位緊張，叉電位=車位呢個問題唔解決就好難鼓勵到人轉渣電車，除非各大屋苑都俾業主自己裝快充

但美金價一鳩樣咁滯

發現屋企附近有地方有中電ccs快充

其實可以去行下街
係app到睇到差左幾多電
見就黎差完咪番去攞車
但我唔想行

排加充曬好多時間
好心屋企冇充電位就咪買
比架車改變自己生活模式真係好on9

其實屋企無得充又買電車係咩玩法？

早幾日試揸咗，如果你係揸開車就知唔值得買。

35萬當你有trade in，但係佢車入面嘅detail位真係曳到喊，我用指力都可以整郁度門個個位，姐係入面隻窗下面個度。

35萬同款可以簡Volkswagen egolf，係無咁靚仔溝唔到港女，但係你買benz都ok。

個要8年後你就預咗成架車收得皮，所以你自己諗下

等緊而家呢架夠一換一資格
同埋仲研究緊樓下多唔多人差電
唔太想去sc 有啲遠

平心而論 冇改變生活模式
都係得閒先去差電

你話排9個字隊喎。。。
用油車你會排9個字？

利申 支持電車 未來買電車一定裝充電座

ok

最耐個次
平時多數唔洗排 或者都係排十分鐘左右
係有時懶得吊極力子先會揸tesla

33萬未計劏車錢。另外，8年後換電應該唔貴，Elon musk都係預要5000至7000美金左右

每兩三日就行一次街，邊有咁多街行

你應該要用long range，會無咁辛苦

住村屋
係露台掉條線落樓下有得充
一晚都充120km
夠哂玩
PS, Model 3 performance

人地講緊要排隊呀, 都未到你又點可能行開呀

咁 tesla 啲凳真係比較硬吖嘛

咁好認真，除非自己屋企／公司有電，如果唔係電車點計暫時都及唔上油車咁方便嫁喇。
至於香港人既公德心，你知我知個單眼佬都知，買電車用公家電都避唔開呢個問題。
今時今日只能夠話用電車比起幾年前方便左，但都係唔及油車方便既，不過電車又有電車既優點，各取所需啦。

對我黎講係價錢問題，我當佢好勉強叫拍得住寶馬3系，我買寶馬連稅要六十幾萬，model 3扣埋一換一只需33萬，個考慮好實際

用3系黎做比較, 你會唔會太睇得起佢呀

跟左topgear hk個比較

嗰篇咁既垃圾文,
隔音唔講, 避震唔講, 前後坐唔講, 造功唔講, 全部避開曬,
不停講加速操控轉彎, 真係痴撚線

精華:
揀Model 3也是明智，不過試駕車的車廂已經出現雜音，而且它始終無法像3系培訓駕駛者的進階技能，玩三幾下就見底。這些你都可能不太覺，因為你掛住搞Model 3那個複雜度和選單深不見底的選單系統……

我都係考慮價錢，但主要係牌費問題。
岩岩賣走左架3000cc 柴仔suv，一年牌費9xxx
M3 P 一年牌費820
至於操控呀隔音呀果d，我自己試過覺得接受到就落訂買左
唯一一樣自己覺得唔ok 既係後排，178cm 高真係坐得唔太舒服，但屋企人話舒服所以都照扑鎚

後排我都覺得唔好，不過阿媽話幾好就得

保險幾錢

全保？三保？

預60ncb 10000

M3P 60ncb
全保 $13XXX
Liberty

用咩車價買全保？

45萬多dd

已落訂

有無現任車主推介補品？

有冇人屋企裝左充電?
安裝其實有無咩要求

eg : 需唔需要有蓋車位? thanks

2大2小 3定y好?

夠錢，等得，咁就y

ching, 是否y 4 seat 會寬敞好多?

其實無人試過佢實車，但理論上y應該寬闊小小。我自己買左3，我覺得四人剛好，再多後面就會迫。我另一個位係睇價錢，y最平版個續航同加速同model 3 入門比都係差少少，如果上一級已經可能會out bud

y最平比較3最平, y差一些嗎？

我坐過3的前排, 我唔覺得迫

0至100慢0.3秒，range少20 miles